我同我男朋友諗住學李偲嫣送橙俾警察 加多包杏仁

希望警察年年有今日 日日杏加橙

大家一定要將鼓勵送俾你身邊嘅警察朋友到呀

杏仁好似有毒性
但係好似好低

好想送埋凍撚水俾牙蛇飲

杏+橙

喂 咪有好多食物唔可以一齊食既 食左可能中毒架嘛
不如一人送一樣